
                      El director nos abarca en un mundo muy realista en el ambito del superheroe, es una genialidad que va a hacernos reflexionar sobre el poder de creer en uno mismo.Gran pelicula...
        
            